import shuffleArray from '../../../utils/shuffleArray'

const Questions_Tennis = [
  {
    question: 'Quel est le tournoi du Grand Chelem joué sur terre battue?',
    options: shuffleArray(['Roland-Garros', 'Wimbledon', 'US Open']),
    answer: 'Roland-Garros',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres du Grand Chelem?',
    options: shuffleArray(['Roger Federer', 'Rafael Nadal', 'Novak Djokovic']),
    answer: 'Roger Federer',
  },
  {
    question: 'Quelle est la surface de jeu de Wimbledon?',
    options: shuffleArray(['Gazon', 'Terre battue', 'Dur']),
    answer: 'Gazon',
  },
  {
    question: 'Quel est le tournoi du Grand Chelem joué en Australie?',
    options: shuffleArray(['Australian Open', 'US Open', 'Roland-Garros']),
    answer: 'Australian Open',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'Rafa'?",
    options: shuffleArray(['Rafael Nadal', 'Roger Federer', 'Novak Djokovic']),
    answer: 'Rafael Nadal',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres à Roland-Garros?',
    options: shuffleArray(['Rafael Nadal', 'Roger Federer', 'Novak Djokovic']),
    answer: 'Rafael Nadal',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'Djoker'?",
    options: shuffleArray(['Novak Djokovic', 'Roger Federer', 'Andy Murray']),
    answer: 'Novak Djokovic',
  },
  {
    question: "Quel tournoi est connu sous le nom de 'The Championships'?",
    options: shuffleArray(['Wimbledon', 'US Open', 'Roland-Garros']),
    answer: 'Wimbledon',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres à Wimbledon?',
    options: shuffleArray(['Roger Federer', 'Rafael Nadal', 'Pete Sampras']),
    answer: 'Roger Federer',
  },
  {
    question: "Quel joueur a remporté le plus de titres à l'US Open?",
    options: shuffleArray(['Jimmy Connors', 'Roger Federer', 'Pete Sampras']),
    answer: 'Jimmy Connors',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'FedEx'?",
    options: shuffleArray(['Roger Federer', 'Rafael Nadal', 'Novak Djokovic']),
    answer: 'Roger Federer',
  },
  {
    question: "Quel joueur a remporté le plus de titres à l'Australian Open?",
    options: shuffleArray(['Novak Djokovic', 'Roger Federer', 'Rafael Nadal']),
    answer: 'Novak Djokovic',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'The King of Clay'?",
    options: shuffleArray(['Rafael Nadal', 'Roger Federer', 'Novak Djokovic']),
    answer: 'Rafael Nadal',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres en Masters 1000?',
    options: shuffleArray(['Novak Djokovic', 'Rafael Nadal', 'Roger Federer']),
    answer: 'Novak Djokovic',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres en ATP Finals?',
    options: shuffleArray(['Roger Federer', 'Novak Djokovic', 'Rafael Nadal']),
    answer: 'Roger Federer',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres en Coupe Davis?',
    options: shuffleArray(['Rafael Nadal', 'Novak Djokovic', 'Roger Federer']),
    answer: 'Rafael Nadal',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres en double?',
    options: shuffleArray(['Bob Bryan', 'Mike Bryan', 'John McEnroe']),
    answer: 'Bob Bryan',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur a remporté le plus de titres en simple et en double?',
    options: shuffleArray(['John McEnroe', 'Jimmy Connors', 'Roger Federer']),
    answer: 'John McEnroe',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres en simple sur gazon?',
    options: shuffleArray(['Roger Federer', 'Pete Sampras', 'Rafael Nadal']),
    answer: 'Roger Federer',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur a remporté le plus de titres en simple sur terre battue?',
    options: shuffleArray(['Rafael Nadal', 'Roger Federer', 'Novak Djokovic']),
    answer: 'Rafael Nadal',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres en simple sur dur?',
    options: shuffleArray(['Novak Djokovic', 'Roger Federer', 'Rafael Nadal']),
    answer: 'Novak Djokovic',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur a remporté le plus de titres en simple sur toutes les surfaces?',
    options: shuffleArray(['Roger Federer', 'Rafael Nadal', 'Novak Djokovic']),
    answer: 'Roger Federer',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur a remporté le plus de titres en simple en une saison?',
    options: shuffleArray(['John McEnroe', 'Roger Federer', 'Rafael Nadal']),
    answer: 'John McEnroe',
  },
  {
    question: 'Quel joueur a remporté le plus de titres en simple en carrière?',
    options: shuffleArray(['Jimmy Connors', 'Roger Federer', 'Rafael Nadal']),
    answer: 'Jimmy Connors',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur a remporté le plus de titres en simple en une année civile?',
    options: shuffleArray(['Rod Laver', 'Roger Federer', 'Rafael Nadal']),
    answer: 'Rod Laver',
  },
]

export default Questions_Tennis
